[GME 風雲] 出手夠大 人生會更短 連登仔不需理解

hold 得風光 輸得精彩
自己偏偏感覺失敗

搵人作埋佢 唔該

主能夠？